Razmjena vještina (30.10.2010 @13)
##################################
:date: 2010-10-29 21:26
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-30-10-2010-13
:status: published

Po katoličkom kalendaru u ovu subotu (30.10.) je sveti Marcel,
neslužbeni zaštitnik Razmjene vještina. A i obilježavamo prvu godišnjicu
haklaba. Dakle, ovaj put isprike nema!
